覺唔覺睇地鐵開閘好睇過跑馬

一開閘果陣就想喺門口大叫：

一起步果陣呀前面個呀嬸應聲彈出隔離個呀婆又搶閘搶到關愛座學生哥都係相當之快見到果隻想讓又想坐既呀伯 個連登仔起步稍為慢左一慢約莫係外檔排隊開閘就冇晒位坐 好啦轉入銀橲灣前面約莫仲有百"靚"米左右都係大熱門連登仔同呀叔究竟邊個爭到最後一個位呢？第一第二要影下相先知啦
連入場費都係幾蚊唔使捐錢比狗會

香港真係好撚可悲

如果有得睇廢老跌斷腳即啪就完美喇

成班廢柴係到跑

廢老唔等人出就死塞爛塞
塞入個車箱

係北角同旺角轉車先係錦標賽

笑死

腎仔:600米彎彎彎彎……彎彎彎

仲金鐘轉荃灣方向

自己打極鞭都唔識上點算？

九龍塘係越野障礙賽

地鐵搭lift好撚精彩

月台架lift一到，四肢健全既阿嬋，講鄉下話，阿叔，全部一個箭步，bypass前面既輪椅人，BB車，逼哂入lift

架lift閂門上升個下，班仆街仲要望一望出面班有需要人仕O哂咀咁入唔到lift